抽中12月可以去睇電動方程式既入黎揮手!

抽中左12月2號 有4張飛
終於可以感受下 有冇其他人都抽中

感受咩野？

引擎？
茲茲聲